港共幾時撒銷所有堂食限制、強制口罩、開放處所從而停止限制以法律人身自由措施？

事實證明：你限唔限堂食一樣對傳播無分別，強制口罩令只著重一時，長遠會加劇醫療負擔。
開放處所，打工仔與經濟正常運作先可以避免衰退。
黃絲endorse 政府執行法律，即係幫港共擴權。遲早自食其果！